全世界即刻同我check whatsapp group

有朋友喺group 講關於中國內容嘅野就即時變deleted msg
麻煩各位巴打幫手checkcheck有無whatsapp group有同樣情形，或者部分group成員講嘅野已經變咗deleted msg

暫時已知
台: smartone (新紅雞)
電話: iphone
無俾狗抄過牌
group 成員有人身處外地

pish

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

始創職員已收到風，大家早少少到

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

now

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

he deleted himself?

Whatsapp 唔關邊個台架
係咪只係有人delete msg

group 成員身處外地

具體啲，唔該。咩內容會delete？

中國咩內容？

佢自己del?

seems not，係send完10秒內自動變deleted msg，雙方都無del過

岩岩試左 無事

咁要有咩字眼先得架

無事

大陸，中國，香港

group 內有無人身處外地？

有一手足係疾pan

之前group入面有人返左大陸我地所有人都一樣講到相關話題
冇delete到喎

你咁害group mate

無事喎 , DLLM

冼9 group mate

我地喺佢上去之前用大量維穩msg同五毛圖蓋過先架
同埋確保佢順利過關之後先繼續講

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

多啲手足幫check pls

help

成日講支那
暫時唔見有事

冇事喎

Isp理論上冇得做呢樣野 未去到咁過分同咁揚
Bypass左加密 佢寧願繼續私下監控好過啦

specific 啲講有咩字眼message懷疑被del
而家咁點check

缺乏常識有樣睇？

善用不推文回覆 踢走低質post

whatsapp end to end encrytion 架，咪做謠啦

無事喎

利申：SMT + iPhone

咪係 老老實實邊有咁大資源撈一個目標嘅特定package

係咪佢本人delete怕出事
Whatsapp雖然唔係最安全 但未去到呢個程度

隨時係樓主「朋友」比支那裝咗啲木馬去部機
Detect 到敏感字就自動清洗
「朋友」上網安全啲啦
唔係咩機都會提你權限allow

咪撚放流料啦

單一事件？

係咪佢自己del啊

又乜鳩，唔好亂up

你不如拍條片出黎睇下啦

六月講到而家一啲事都無

垃圾post 都上熱門...

啱confirm group 入面一個人去完澳門

係咪過關果時俾公安篤過手機插過部機黎

Group 係咩

點解垃圾post 都上到熱門

自己試完再開post啦

唔g，你驚事通咗天？

就係有幾個朋友有咁嘅情況，我無，先上嚟搵連登仔試

返去之前叫佢quit group先
之前有fd返去都係叫佢咁做

係咪whatsapp web 未log out

係真既 你cap自己部機錄片試一次咪得

一邊自錄 一邊拎另一部機錄片

似乎係2step出事
今時今日仲有人唔開2step

出事嘅msg內容
“我大學同學同佢朋友(一直喺上海做嘢)whatsapp有個group，然後而家比人哋監控緊電話，WhatsApp打關於中國嘅嘢就自動del”

圖呀喇child 登仔

無可能
Whatsapp用緊end to end encryption

無開2step

會唔會有人backdoor login咗然後del

開咩2step?
隻app自動support wor

諗太多
純粹個post 太垃圾

要手動開先有

yup

仆街喇，確定有其他login

之前WhatsApp有漏洞
可以remote hack你個app 有曬成個app full access
唔知關唔關事

叫佢拿拿林更新WhatsApp同埋iOS

Kowloon City嗰個login唔係佢自己？

唔係佢自己嚟

之前都有po講過班狗鳩hack tg whatsapp，叫人check login 記錄

唔撚係掛

2 step auth
同埋end to end encryption係兩樣野黎